有冇人知邊度仲有廁紙賣？就快冇得炆屎......

如題
而家慳住用，仲有幾日貨仔
想快d買返一條定驚

原價賣比你
利申 用開皇冠

你講真架？

屌最後要on99 amazon買
明明供貨量就冇變過既
邊撚個撚屌買撚晒d廁紙
我屌撚晒你地老母

先沖洗
用唔要舊衣服剪成一小片當廁紙
抹後用膠袋封密棄垃圾桶怕坐廁塞

lm

忍住呀